# Components

Если в общем - тут основные элементы интерфейса с которыми взаимодействует пользователь.

- В контексте пакета внешнему виду не уделяется внимания, так-как он должен задаваться в конечном проекте.
- Упор на поведение при взаимодействии с пользователенм и предоставление удобного API для интеграции с проектами.
- Стилизованные компоненты для storybook и ленивых васей лежат в папке `__examples__` каждого компонента.

## Установка:

```bash
yarn add git+ssh://git@gitlab.com:toad.ninja/frontend-pack.git
```

## Использование компонентов:
TODO:
На примере breadcrumbs

## Разработка компонентов
TODO:
Описать процесс работы со сторибуками
